早。 （骨摸零）

早晨～ 好緊張

葉兒 做事

乜

葉兒 加油呀

咩栗子🌰呀牛眼黎架

無花果

咁清淡嘅弘

減肥弦

弘 放假？

對於我已經好飽

平時唔食早餐 今日食 係增肥
呢杯係家庭奶

要返工

你平時 食早餐=放假

好慘

Morning wan b

衰妹嗨

聽日終於放假啦 美

點解既？
聽日開始study week，無得成日上lin登了

hihi